前區議員 違規公屋洗樓 派發民政處物資

觀塘民建聯落敗區議員 離奇有區會月曆派街坊 現任梁凱晴反未收到：想派都冇

現任觀塘油塘東區議員龔振祺昨日（11月30日）接獲投訴，指該區前區議員張琪騰晚上違規到公屋洗樓，不但派發民政處供應予觀塘區議員的月曆，更違反規定在派發物資上附帶個人宣傳品。

張琪騰回覆查詢時對於他所派發的月曆是否來自觀塘區議會，他拒絕正面回應，稱：「乜嘢要回應」，強調自己都只是將月曆派發予觀塘區居民，又自言不是以不法途徑取得有關物資，再被問到他以甚麼身份取得物資、以非區議員身份派發區議員物資時，他就稱：「我唔回應啦，唔該你！」，隨即匆匆掛線。
張琪騰回覆Now新聞台時則指，有關月曆是現任區議員分給他派發，可能民政處派發物資有先有後，又指街坊不在家，故此他留下聯絡方式。

梁凱晴批評區議會資源若有過多，都應再分配予區議員派發，「唔係畀啲『無名無姓』嘅人」，又質疑有關月曆可能由現任建制派區議員轉交張派發；而即使派發，也應該遵守相關《運用區議會撥款守則》，不准在有關物品展示個人名稱等宣傳，重申落選人士派發區議會物資不合情理。

佢點派的

成個政府真係核撚突